# Избранные материалы курса "Низкоуровневое программирование" ВШПИ МФТИ

## Общая информация

Автор реализаций и конспекта: [Шубин Владислав Андреевич](https://vk.com/vscdr)

[Ссылка на tex конспекта](https://ru.overleaf.com/project/658d5bd7b9d9614d86982df0)

## Навигация

- [Код задач](/materials/libsources/)
- [Конспект по билетам зачёта](/materials/theory_part.pdf)
